{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3020716",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 투헤븐호텔"
    },
    "text": "この宿は全州高速バス停と全州市外バス共用ターミナルから200mの距離に位置しています。 また、徳津公園までの距離は1.8kmで、韓屋村までは車で約10分かかります。 宿泊施設は韓国語で案内サポートを提供しており、訪問者のレビューによると、価格は安く清潔でターミナルに近いので便利な宿泊施設だそうです。 部屋は大きくて楽で社長も親切にしてくれます。 また、宿の向かい側にコンビニがあり、必要な物品を便利に利用できます。 いくつかの後期では、水圧が弱いという意見がありますが、概してどちらも良いという意見が多く、強く推薦するという評価を受けています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は全州高速バス停と全州市外バス共用ターミナルから200mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "徳津公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徳津公園までの距離は1.8kmです。"
        },
        {
            "question": "韓屋村までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "韓屋村までは車で約10分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなサポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は韓国語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の価格や清潔さについて教えてください。",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格は安く清潔だと評判です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はターミナルに近いですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はターミナルに近いので便利です。"
        },
        {
            "question": "部屋のサイズや快適さについて教えてください。",
            "answer": "部屋は大きくて楽で、訪問者のレビューでは社長も親切にしてくれると評判です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、宿の向かい側にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "概してどちらも良いという意見が多く、強く推薦されています。"
        },
        {
            "question": "水圧についての意見はありますか？",
            "answer": "いくつかの後期では、水圧が弱いという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 332
    }
}